報aco topup 算唔算係海外學歷？

其實Top up需唔需要先寄學歷證明過去？因為係cityuscope度讀，課程已經本身通過左資歷評審，係scope讀但學歷係UK頒授，咁算唔算係海外學歷？

我冇寄到，好驚，洗唔洗補寄

你而家寄都遲撚哂啦

下屆請早

照常理應該係海外學歷

咁係咪可以話自己讀overseas u?